麻煩幫忙del post

麻煩幫忙Del post
真的是起錯底了
麻煩幫忙一下

又有白衫佬被起底

謝謝

有澄清po出左
[緊急]之前被起底既白衫佬係點錯相!!!

感謝幫忙，無言感激